writing/relatório bolsa.md
@@ -1,0 +1,23 @@
+---
+title: Relatório Parcial
+date: Abril de 2020
+bibliography: bib.bib
+author:
+	- Bruno Bonatto
+---
+
+## Introdução
+Este documento descreve o progresso feito pelo aluno Bruno de Freitas Bonatto durante o período de Maio de 2019 até Abril de 2020 sob a orientação do professor Dr. Álvaro Freitas Moreira. Durante esse período o aluno: formalizou a máquina abstrata SSM1, criada na disciplina de semântica formal para a linguagem L1, na ferramenta Coq[@CoqManual]; implementou uma função de compilação da L1 para essa máquina; fez uma pesquisa bibliográfica sobre técnicas de análise estática de programas; e criou uma métrica básica de tamanho e tempo de execução para a linguagem L1 e para a máquina SSM1.
+
+## Atividades Completadas
+
+## O que foi feito
+- Pesquisa sobre Máquinas abstratas
+- Formalização da SSM1
+- Compilação de L1 para SSM1
+- Pesquisa sobre análise estática
+- Métrica básica (contagem de passos) para termos e programas em L1 e SSM1
+- Noção básica de análise assintótica Big-O em Coq
+- WEIT?
+
+## Referências
